<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Abenteuer \n Dino</string>
    <string name="start">Spiel starten</string>
    <string name="skip">Überspringen</string>
    <string name="back">Zurück</string>
    <string name="exit">Spiel beenden</string>
    <string name="loading">Laden</string>

    <string name="on_sound">Bitte schalten Sie den Ton ein</string>

    <string name="level">Ebene:</string>
    <string name="level1">Ebene: 1 \n Größere Zahl auswählen</string>
    <string name="level2">Ebene: 2 \n Größere Winkel wählen</string>
    <string name="level3">Stufe: 3 \n Größeres Tier auswählen</string>
    <string name="level4">Ebene: 4 \n Wähle einen Planeten weiter von der Sonne entfernt</string>
    <string name="level5">Ebene: 5 \n Spätere Rolle auswählen</string>
    <string name="level6">Ebene: 6 \n Wählen Sie eine warme Farbe</string>
    <string name="level7">Stufe: 7 \n Essbare Pflanze auswählen</string>
    <string name="level8">Ebene: 8 \n Größeres Volumen auswählen</string>

    <string name="btndialogcontinue">Weiter</string>

    <string name="dialogtext1">Ordnen Sie die Kapitel in der gewünschten Reihenfolge an, indem Sie eine Zahl auswählen, die größer ist.</string>
    <string name="dialogtext2">Ordnet alle Kapitel in der richtigen Reihenfolge, erfahren Sie, dass das erste Volk Эвергардэна sind die alten Кутумы, Berater des Königs.</string>
    <string name="dialogtext2_1">Die Kutums sind bereit, nur einem starken Anführer zu folgen und glauben Ihnen nicht, sie stimmen nicht zu, an die Oberfläche zu kommen,
    Sie können ihnen das Gegenteil beweisen, erstellen Sie mit Ihren eigenen Händen einen besseren Rubinschnitt, dafür müssen Sie die Anzahl der Winkel auswählen,
        das wird größer sein.</string>
    <string name="dialogtext2_2">Die Kutums sind bereit, die Fertigkeiten anzunehmen, aber sie vertrauen Ihnen vorsichtig, sie werden an die Oberfläche kommen,
    sobald sie fertig sind, führen sie Sie weiter nach Osten zu den Berner Inselbewohnern.</string>
    <string name="dialogtext3_1">Helfen Sie den Bernern, sich daran zu erinnern, welche Wesen auf der Erde leben, um dies zu tun
        wählen Sie das Tier, dessen Größe größer sein wird.</string>
    <string name="dialogtext3_2">Mit euch kommen die Berner in Windeseile zur zerstörten Burg von Evergarden,
    sie bitten euch darum, eure Leute zu finden, damit sie die Langeweile der Genesung aufhellen können.</string>
    <string name="dialogtext4_1">Sagen Sie den Menschen, wie viele Planeten ihre Kreativität spüren können, um dies zu tun
    wählen Sie den Planeten, der weiter von der Sonne entfernt ist.</string>
    <string name="dialogtext4_2">Die Wanderer sind bereit, am Morgen zurückzukehren, um die Sache wieder aufzunehmen, und davor
    sie erzählen Ihnen die Legende von einem verwahrlosten Staat, der sich nach dem Vergessen gebildet hat.</string>
    <string name="dialogtext5_1">Öffne deinem Ältesten dein Herz und zeige ihm die Epoche, die später erschien.</string>
    <string name="dialogtext5_2">Die Karandas werden mit Euch zurückkehren und Evergarden vor allen Widrigkeiten bewahren.</string>
    <string name="dialogtext6_1">Zeigen Sie den Farbriesen der Welt, indem Sie auf die Farbe zeigen, die wärmer ist.</string>
    <string name="dialogtext6_2">Wenn Sie auf die größten Bewohner achten, sollten Sie sich auch an die Kleinen wenden.
    Tukars, das Volk des Waldes und der kleinen Geheimnisse. Ohne ihre Hilfe können Sie nicht tun.</string>
    <string name="dialogtext7_1">Zeigen Sie den Tukaren Ihr Wissen über Waldpflanzen, und wählen Sie aus den vorgeschlagenen Optionen die Pflanze aus,
        das ist essbar.</string>
    <string name="dialogtext7_2">Es war eine schwierige Aufgabe, aber Sie haben es geschafft, die Tukars sind mit der geleisteten Arbeit zufrieden und stimmen zu, Ihnen zu helfen.
    Es bleibt übrig, mit ihnen den Umfang der notwendigen Arbeit zu besprechen.</string>
    <string name="dialogtext8_1">Vor der Wiederherstellung sollten Sie die Kräfte richtig verteilen, indem Sie das Volumen auswählen, das
    es wird mehr geben.</string>
    <string name="dialogtext8_2">Herzlichen Glückwunsch, die minimale Arbeit ist fertig! Jetzt ist es dein Königreich.
    Sei vorsichtig und hoffe, dass wir dich bald sehen werden.</string>



</resources>