<resources>
    <string name="app_name">Приключения \n Дино</string>
    <string name="start">Начать игру</string>
    <string name="сontinue">Продолжить</string>
    <string name="skip">Пропустить</string>
    <string name="back">Назад</string>
    <string name="exit">Выйти из игры</string>
    <string name="loading">Загрузка</string>

    <string name="on_sound">Пожалуйста, включите звук</string>

    <string name="level">Уровень:</string>
    <string name="level1">Уровень: 1 \n Выбрать большее число</string>
    <string name="level2">Уровень: 2 \n Выбрать большее кол-во углов</string>
    <string name="level3">Уровень: 3 \n Выбрать большее животное</string>
    <string name="level4">Уровень: 4 \n Выбрать планету дальше от солнца</string>
    <string name="level5">Уровень: 5 \n Выбрать позднюю роль</string>
    <string name="level6">Уровень: 6 \n Выбрать теплый цвет</string>
    <string name="level7">Уровень: 7 \n Выбрать съедобное растение</string>
    <string name="level8">Уровень: 8 \n Выбрать больший объем</string>

    <string name="btndialogcontinue">Далее</string>

    <string name="dialogtext1">Расставим главы в нужном порядке, для этого выберите то число, которое будет больше.</string>
    <string name="dialogtext2">Расположив все главы в правильном порядке, Вы узнаёте, что первым народом Эвергардэна являются древние Кутумы, советники короля.</string>
    <string name="dialogtext2_1">Кутумы готовы следовать только за сильным лидером и не верят Вам, они не согласны выйти на поверхность,
    Вы можете доказать им обратное, создайте своими руками лучшую огранку Рубина, для этого Вам нужно выбрать то количество углов,
        которое будет больше.</string>
    <string name="dialogtext2_2">Поздравляем, Вы прошли 2-ой уровень!</string>
    <string name="dialogtext3_1">Для прохождения уровня, Вам нужно выбрать то животное, которое будет больше.</string>
    <string name="dialogtext3_2">Поздравляем, Вы прошли 3-ий уровень!</string>
    <string name="dialogtext4_1">Для прохождения уровня, Вам нужно выбрать ту планету, которая находится дальше от Солнца.</string>
    <string name="dialogtext4_2">Поздравляем, Вы прошли 4-ый уровень!</string>
    <string name="dialogtext5_1">Для прохождения уровня, Вам нужно выбрать ту роль, которая появилась позже.</string>
    <string name="dialogtext5_2">Поздравляем, Вы прошли 5-ый уровень!</string>
    <string name="dialogtext6_1">Для прохождения уровня, Вам нужно выбрать тот цвет, который будет теплым.</string>
    <string name="dialogtext6_2">Поздравляем, Вы прошли 6-ой уровень!</string>
    <string name="dialogtext7_1">Для прохождения уровня, Вам нужно выбрать то растение, которое съедобно.</string>
    <string name="dialogtext7_2">Поздравляем, Вы прошли 7-ой уровень!</string>
    <string name="dialogtext8_1">Для прохождения уровня, Вам нужно выбрать больший объем.</string>
    <string name="dialogtext8_2">Поздравляем, Вы прошли 8-ой уровень!</string>


    <string name="plot1_1">
        Королевство Эвергарден существовало ещё до разрыва континента.
        Все его обитатели, от болотных Наг, до северных Духов, существовали в мире под руководством короля Гилберта.
        Каждую весну над замком воссоединялись Солнце и Луна, пряча Эвергарден от всех невзгод за его стенами.
        Так было всегда, до этого дня …
    </string>
    <string name="plot1_2">
        Поздней осенью в семью короля пришла болезнь.
        Его жена, дочери и сыновья не могли жить прежней жизнью, их сердца сковало проклятьем.
        Предже, сильнейшее королевство, увидало на глазах.
        Пустели города, деревни и леса.
    </string>
    <string name="plot1_3">
        От невыносимой тоски, король принял решение, пожертвовать священной книгой Дней и разорвав её на страницы отпустил на все стороны света.
        После чего навсегда отсался взаперти со своей семьей.
        Рукописи этой книги таили в себе небывалое могущество, которое теперь утрачено навеки.
        От замка и его жителей больше нет и следа, нет ни жизни, ни звонких голосов, ни надежды.
    </string>
    <string name="plot1_4">
        Только отважному герою собрать всё мастерство этой книги и вернуть королество Эвергарден к былому величию.
        Начало поисков - в замке, стоит узнать, возможно в покоях последнего короля есть подходящие зацепки.
    </string>
</resources>