<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools">
    <string name="app_name">Dino Seiklused</string>
    <string name="start">Alusta mängu</string>
    <string name="skip">Jäta</string>
    <string name="back">Tagasi</string>
    <string name="exit">Lõpeta mäng</string>
    <string name="loading">Allalaadimine</string>

    <string name="on_sound">Palun lülitage heli sisse</string>

    <string name="level">Tase:</string>
    <string name="level1">Tase: 1 \n Valige suurem arv</string>
    <string name="level2">Tase: 2 \n Valige suurem nurkade arv</string>
    <string name="level3">Tase: 3 \n Valige suurem loom</string>
    <string name="level4">Tase: 4 \n Valige Päikesest kaugemal asuv planeet</string>
    <string name="level5">Tase: 5 \n Valige hiline roll</string>
    <string name="level6">Tase: 6 \n Valige soe värv</string>
    <string name="level7">Tase: 7 \n Valige söödav taim</string>
    <string name="level8">Tase: 8 \n Valige suurem maht</string>

    <string name="btndialogcontinue">Далее</string>

    <string name="dialogtext1">Korraldame peatükid õiges järjekorras, selleks valige number, mis on suurem.</string>
    <string name="dialogtext2">Paigutades kõik peatükid õiges järjekorras, saate teada, et Evergardeni esimesed inimesed on iidsed Kutumid, kuninga nõunikud.</string>
    <string name="dialogtext2_1">Kutums on valmis järgima ainult tugevat juhti ja ei usu sind, nad pole nõus pinnale tulema,
    Saate neile vastupidist tõestada, looge oma kätega parim rubiinilõige, selleks peate valima nurkade arvu,
        mis on suurem.</string>
    <string name="dialogtext2_2">Kutums on valmis oskusi vastu võtma, kuid nad usaldavad teid ettevaatlikult, nad tulevad pinnale,
    niipea kui nad on valmis, suunavad nad teid edasi itta, saarlaste - Bernide poole.</string>
    <string name="dialogtext3_1">Aidake Bernidel selle jaoks meeles pidada, millised olendid Maal elavad
        valige loom, kelle suurus on suurem.</string>
    <string name="dialogtext3_2">Koos Teiega laskuvad Bernid tuulevooludel evergardeni hävinud lossi poole,
    nad paluvad teil leida Vamoli inimesed, et nad aitaksid taastumise igavust heledamaks muuta.</string>
    <string name="dialogtext4_1">Öelge olinimestele, kui palju planeete saab nende loovust selle jaoks tunda
    valige planeet, mis asub Päikesest kaugemal.</string>
    <string name="dialogtext4_2">Rändurid on valmis hommikul tagasi pöörduma, et uuesti ettevõtlusega tegeleda, ja enne seda
    nad räägivad teile legendi kadunud mereriigist, mis tekkis pärast unustamist.</string>
    <string name="dialogtext5_1">Avage oma süda vanemale, selleks näidake talle ajastut, mis ilmus hiljem.</string>
    <string name="dialogtext5_2">Karandid tulevad teiega tagasi ja kaitsevad Evergardenit igasuguste raskuste eest.</string>
    <string name="dialogtext6_1">Näidake maailma Värvi hiiglastele, osutades värvile, mis on soojem.</string>
    <string name="dialogtext6_2">Pöörates tähelepanu suurimatele elanikele, tasub pöörduda väikeste poole.
    Tukarid, metsa inimesed ja väikesed saladused. Ilma nende abita ei saa te hakkama.</string>
    <string name="dialogtext7_1">Näidake Tukaramile oma teadmisi metsataimede kohta, selleks valige pakutavate võimaluste hulgast taim,
        mis on söödav.</string>
    <string name="dialogtext7_2">See oli keeruline ülesanne, kuid saite hakkama, Tukarid on tehtud tööga rahul ja nõustuvad Teid aitama.
    Jääb üle arutada nendega vajaliku töö mahtu.</string>
    <string name="dialogtext8_1">Enne taastamist tasub jõud õigesti jaotada, selleks valige maht, mis
    seal on rohkem.</string>
    <string name="dialogtext8_2">Palju õnne, minimaalne töö on valmis! Nüüd on see teie kuningriik.
    Olge ettevaatlik ja loodame, et näeme teid varsti.</string>



</resources>